★141？】62宗確診男病人居於 "觀塘金橋華廈"

18禁

【21:05】衞生防護中心表示，下午於記者公布的初步確診個案，即居於觀塘金橋華廈、於聯合醫院留醫的男病人亦已確診，現時本港累計有62宗個案。

牙蓋

似

你好熟WOR

g worm family不是夢

真唔真？

大爆發

4獸全中伏

2018/11/13 觀塘金僑華廈 RF 47歲姓張男子於傍晚6時許從天台墮下,救護員接報趕至檢...
2014/01/08 觀塘金僑華廈 54歲姓吳患精神病女子於早上9時半被媳婦發現因病發自縊...
2013/09/21 觀塘金僑華廈 30餘歲姓陳男子於凌晨零時許,從寓所窗口躍下,倒臥後巷...
2013/05/14 觀塘金僑華廈 早上10時許,50多歲男子被發現倒斃在賓館房內,管房進內...
2012/10/01 觀塘金僑華廈 15歲姓李少年,於下午4時許,被大廈管理員發現倒臥在一樓...
1997/04/26 觀塘金僑華廈 發生女子被勒死案.

隻雞傳播？

今次又會唔會有名單流出

衛生好差喎 好似冇涼沖

支那, 四舊水俾多啦!

放工去洗樓先

洗肺？